林鄭live

去洗版

無人呀。推

推

呢個頹頭佬唔做tvb 後上位好快

洗版呀

你洗版
佢都係話回應左
話撚知佢啦

浪費時間，杯葛唔睇好過

唔止謝sir，連er er er sir都……